VAR真係好撚癲

兩個十二碼一次過判 CLS

仲要判左自己kick自己嗰邊有

球證覺得葡球掂到令佢kick？
個角度根本睇唔到

係囉

VAR=更容易做假波

根本係

黑撚到仆街